「愛係無得逼架！」但我唔同意

家庭聚會

某表哥20到尾分手

媽長輩式咁講：愛無得逼嘅.......

我本能反應答左句：咩無得逼？對國家嘅愛都可以逼出黎啦！點解無得逼？